[重開 對抗連登政治審查] [戰略研究］開花 2.0 進化指南

原先我尋日開咗個原post，但推極都推唔郁
啱啱仲要比我發現比連尼住Del埋Post
麻煩連囝交代下

原Post
[戰略研究］開花 2.0 進化指南

—————————-—————————-—

開花2.0 (千祈唔好學)

前言

呢幾個月大家都開花開到識結果

不過似乎大家已經習慣咗開花既地點 冇乜轉陣
甚至開始有中意打陣地既傾向

與此同時，狗隻都開始以逸待勞，去哂各區開花熱點set陣大圍捕

所以，我地都應該要思考下出路
點樣有效開花之餘又要減低被咬既風險

重點
就住以上既形勢，以下3點大家千祈唔好做:

1. 攻其不備 放棄慣常地點

集合地點需要定期更改，以防狗隻已熟悉地形，甚至未齊人已經佈好陣守株待兔

開花期間亦應該不時轉陣，盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)

參考出面巴打既Post，區議會選區係一個幾好指南

參考資料: 區議會一般選舉選區分界圖

2. Hit and Run

呢個講到口臭，大家無非必要唔好迷戀陣地

的確有啲地方我認同係有守既價值 (例如暴大二橋)
但好多時既陣地係冇太大既戰略意義
結果好易比時間狗隻set陣包圍

圍狗屋就更加冇意思，狗不痛不癢，佢地仲有無限補給
除非大家已有攻城決心，否則避免圍狗屋

要記住，我地出嚟並唔係搏比狗咬

3. 建設可持續RB

係呢幾個月既抗爭之後
相信大家都會發現，RB既材料係一啲熱門地方已經買少見少，
就算而家只係普通行個街都未必再有垃圾桶比你掉垃圾

加上最近既港豬藍絲都開始會落手清RB

而我地亦預見到呢一場會係一場持久戰，暫時都未見到會完既一日

所以，開花時起既RB，必須要由一啲就地取材既簡陋RB，進化成一啲難以即時清理 (至少唔係徒手或者一腳就可以踢走推開)，甚至係半永久/永久既RB

就算真係用雜物set，記得圍城必闕，留返條生口等自私既港豬藍絲懶得落去清

例子就有:

現代鐵蒺藜

石屎躉

鑽地師，令路面變月球表面

仲有其他等大家去發揮

同時可以參考下二戰時啲軍隊點樣set RB

利申，本人反對一切暴力

光復香港 時代革命

推

到底係咪真係會推唔到上熱門

大家一齊幫手試下

連囝呢個時候政治審查既話，不如轉做BK 香討附屬台啦

冇人

有一樣好重要既野無講，要小隊，一定要小隊
點解？ 因為落單好易俾曱由圍。
咁多被殺case 都係因為落單
曱由每次行動都小隊上

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

大家幫幫手

如果呢個post真係推唔到上熱門
咁即係mon post 狗已經變成admin狗

大家要諗定後路啦

推上熱門

到底連登係咪已經比政府操控緊

推推推

再推

lol

推啊

Push

Pish

.

我都有個post比連仔del左 懷疑係禁制令既原因？

Pushy

等我試下先

pish

其實只要有人report你呢個Post就會仆街㗎啦

曱甴平

利申有幾個勇武Post唔知點解被del

試下推

唔可以落單

最緊要小隊行動，唔好落單

其實好大機會係
但之前連仔又話冇收到張令，又話有新消息會出公告

屌唔撚怪之得而家冇撚哂啲戰術po
成個熱門一堆廢po

痴線
不如改名叫LICHN 啦屌

push

pusj

try

推左先

反對暴力

麻煩大家幫手推

順便發表下意見

P牌推唔郁 幫手推

PUSH

呢個真，狗狗都怕落單，何況普通人，只要一落單比人搵到就收皮

唔緊要
多謝手足

上熱門

推爆

曱近平

pppp

有point，幫推

再推多下等連仔交代

甴近平！

幫推

推行動post

連登開始政治審查了？駛唔駛搵定第二個論壇

睇下啦

唔會推唔郁啦

試

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

推~~~~

呢排瘋狂堀磚,終有一日真係會玩哂
RB要再進化

推 721 831 101 1111 1112

幫你推爆佢

甴近平嘿嘿

試下pish下先

plush

PISH

原post delete 左？

P牌都推

推！

推！大家唔好見暴大守到就個個都玩陣地戰，喺暴大攻防戰發生前大家都知hit and run先係保存實力最好方法！暴大要守因為有價值，但其他情況都係hit and run比較好喇
香港春袋-製造業

係咪有d 內容會比人告

push push

試tui

唔好呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

推 有用post

推！！！！！！

tui

推上去

Tui

試下會否Del Post

連尼住解釋

重推

試下

拰

一定幫你推上熱門

實用ＰＯ
死Ｐ牌再推！！！！！！！！

推下

幫你推

討論一下 轉地點姐係點
宜家好多地方集人位都係比較易集到人而決定
變左嘅話會唔會難左

Up

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

推

樓主keep住backup
再有咩事繼續搵方法散出去

推佢老母曱近平！

甴近平

up

推爆你

唔好推啊 大力拉 你地班暴徒啊

o推

我琴日都有見到呢個post
但真係唔知比人del左

邊個再同我推

咪再推啦 拉

千祈好呀
狗狗好麻煩

拉落熱門

連仔

推推

試推

/

你地班暴徒千祈唔好咁做啊

推推推推

推一推

拉啊 唔好推啦大家

要，方舟一定要整定，到出事先整方舟已經浸撚死咗

夠啦夠啦 用不推文回覆啦

無故被del

Upup

Push
連仔麻煩解釋下

TUI埋呢個呀

熱門完全睇唔到
仲有Kong U呀

Push push

Up up

舊post去 邊

推？

鑽地有得諗喎，將狗屋出入道路鑽爛哂佢

有用post要大推

連仔好出黎解釋了wo

唔好推啊大家

已經上咗熱門啦 死啦 無再推啦

拉啊你班暴徒

我既意見係
千祈唔好短時間係某啲特定channel公佈
過往有啲行動已經係做緊呢樣，例如V煞日

不過唔同既係
由於開花係各區都有，所以唔洗全港好短時間湧哂去同一個位置，變相狗狗要多區戒備，又冇太多時間思考同佈陣

咁樣香港既治安力量就會攤薄，所以千祈唔好

一定會

我今朝都仲入到
食完個飯就冇左

拉

1

推黎試下

已推

del左

連仔出黎報平安先

V煞個日的確幾成功

試下推
千祈唔好學

幫推！

唔好推啊 夠啦夠啦

夠啦 你班暴徒咪得逞

大家唔好推啊

唔好跟個post做嘢啊

幫你推
Lm睇吓12個鐘頭之後呢個post仲喺唔喺度

開花！

熱門！

習曱甴推警嫂

屌你！
上熱門啦

Upppp

推一推先

wanna push... But p

pushhh

推, mon 左個post 先

試下上唔上到熱門先

推一波

pusg

好danger

Try push

推下先

各位手足
記得「良知、節制、理性、自省、有承擔」
都係我地強大、冇被群眾離棄嘅原因

堆

就算真係用雜物set，記得圍城必闕

鐵蒺藜

真係保護塊地

Piah

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

千祈唔好咁做

P牌推唔郁

千祈唔好

我試下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推
推
推

6/10

P

7/10

8/10

9/10

10/10

連狗

新POST 係處

TUI

Push
Not on the top?!

Lusb

睇下先

呢個好快沉

推爆佢!

試推推

好，推

?

tui！

上

我地係「唔」會使用這樣方法😂😂😂

熱門未

唔好 推啊

啱，千祈唔好咁做

怕你比狗咬

P牌照推

唔好唔好

留名

一定推 邊個del你

比行動技巧更重要既係行動目標
完成目標就走,唔好無目的咁聚集搏比狗咬。

留條路好呀

仲有影低執磚嘅藍暴徒

Push多次

連仔del 啦

推呀

pp

已經跌出熱門

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

大力推

一推再推

推上去呀

我推 屌你老未

推!

Yui

Good post

唔好

rb的話，其實用2-3顆打橫嘅樹木起就已經足夠

試下先

幫手推一推比所有手足睇
香港人加油
香港人反抗
香港人報仇

大家真是唔好推

打風feel

不過鋸鋸下就冇

返高登啦

wish

真係仲未熱門

推唔郁的

留個言睇下過兩日有無Del先

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

其實一早發現，好耐好耐之前有篇講殺狗，同埋點殺狗嘅Post 過咗幾日就被Del

推1

係咪俾人捉左 監控緊

根本唔係連仔
係近平

又沉？

831

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

係

推田

咪呀

咩來 睇睇

樓主 你幅圖唔係鑽地師
佢哋係鑽返
被手足封咗嘅輕鐵軌出嚟

再甴近平

甴

上返熱門啊 戰爭開始

啱
不過路面咪又係石屎，係用嚟警告示威者千祈唔好學的

P傾推唔郁

屌 其實點咁重要既資訊唔係長留熱門

因為而家非常時期，冇乜post可以長留熱門
尤其正經戰略post更加難推

所以覺得有用既話，真係要靠大家留名bookmark返

推唔郁都要推

幾好呀篇文
唔通真係因為政府禁令删文？。。。

幫你推

認真post好撚難推

一嚟冇咁juicy
二嚟可能政府真係做緊野

Thanks!

Thanks Ching